Astos kohto ete Marri Orraw kaewab et Mihkle Rentali poek Kaarel on Marri Orrawa poeja Jürrile kiwika Wasto silmi wissand silmad lohki lonud Ja marri orrawal kaa kiwika selga wisand.
Ja Marri Reintal tunnistab et Marri Orraw olla teta ja temma Lapsi soimand agga tunistuse Meest ei olle.
Kohhos Moistis Mihkle Reintali Poia Karlele 12 oppi witso omma Issa anntis isse omma Poiale Ja 2 rupl sai walla Laekase trakwiks maksetud.
(Kohhos sai selletud)
